去完ocamp 發現中意左個組爸 但係我中學男朋友仲未知

一開始preo見到佢都無咩野 剩係覺得佢個頭染得好靚
但玩落先知佢真係好細心 有咩game我地幾個怕羞唔想玩佢都幫我地頂
玩房game果陣我都有意無意比佢知道我對佢有好感同埋同男朋友唔太穩定
完左camp佢主動搵我 約我食左幾次lunch 每次都食貴野 又主動請我 反而我男朋友每次都剩係識話貴 入左恆大之後就好少同我出街食好野
頭先組爸約我今晚上佢屋佢煮野比我食 個心十五十六唔知同唔同男朋友講好

試埋上床先
睇下邊個碌鳩大d

2/10 無乜創意，次次都係O camp

你打個飛機冷靜下啦

你含大？

實有啲認真撚入黎屌

我係基督徒

照直講 你男朋友有上開連登聽得多都知架啦
你話事發生反而嚇親佢

新三大

含大仔要不得 支持lz

假膠+gay文

你係gay督徒

我係你組爸
我都幾肯定唔會同你一齊
所以唔好同你男友分手
定期同我交配就足夠

結果樓主最大

冇是咁的 重作